# Описание услуги

Система «Видеонаблюдение» позволяет настроить автоматическую выгрузку прямого эфира от выбранных вами камер во внешнее хранилище. Прямой эфир сохраняется в виде MP4-клипов указанной вами длительности.

Чтобы использовать эту функцию, необходимо убедиться, что в вашем аккаунте подключена дополнительная услуга «Облачное хранилище». Чтобы узнать, есть ли она в тарифном плане вашей организации, обратитесь к вашему менеджеру Ростелекома.

Если услуга подключена, то вы можете указать в личном кабинете учетные данные хранилища или несколько хранилищ. После этого укажите хранилище в настройках камеры и от нее в хранилище начнет поступать прямой эфир.

Хранилище должно поддерживать стандарт Amazon S3 или FTP.
